20萬all in 388

6個月後收成 3倍

嘩。。。 你都幾樂觀
買4:2 有15倍喎

6個月後有260蚊當你贏

有230都偷笑

230都難

all in CBOE會5會大機會啲=.=

傻仔 今日已到啦 哈哈哈

250啦傻仔

300$喇傻閪

3個月我賺6皮 無上面班傻仔笑鳩我？

傻鳩 哈哈